百變小櫻真係一套好有心嘅動畫

係中文呀！仲要係港式中文呀！唔好以為日本人睇唔明就可以求其！
成套動畫好有心呀！

唔似全金屬狂潮咁

勁

仲要冇5p字

等睇廣東話對白用廣東話講

駁唔到

醜啊 樓主新移民？
已經唔計啲粵語1999

師生戀
Gay
Les
兄妹戀 （另外有套H漫全彩超正）